有冇手足賭開poker?

小妹想買幾本書進修下 有沒推介

你會唔會打live game?

依家太多學術性質
始終都係要落場玩 輸過交過學費你先會有個種實實在在 唔想 唔要再輸既感覺 繼而你先會識點樣玩 好似猜枚咁 就咁猜就無意思 一定係要飲 你一路輸 飲到無得再嘔 經歷過 會令自己有個種唔可以再輸既心 先會真正知啲野點玩 點樣唔會輸咁大 等等等等